# actuel / inactuel

## Développement local

Pour installer le site actuel inactuel en local, téléchargez (ou clonez) ce répertoire, ouvrez-le depuis un terminal et lancez la commande `composer install`.
